急 濾罐問題

咁樣係咪發左霉 仲用唔用得